{
  "account": {
    "Logout": "로그아웃",
    "My Account": "내 계정",
    "Sign Up": "가입하기"
  },
  "adapter": {
    "Duplicated policy rules": "복제된 정책 규칙들",
    "Edit Adapter": "편집 어댑터 수정하기",
    "Failed to sync policies": "정책 동기화 실패했습니다",
    "New Adapter": "새로운 어댑터",
    "Policies": "정책",
    "Policies - Tooltip": "Casbin 정책 규칙",
    "Rule type": "규칙 유형",
    "Sync policies successfully": "정책을 성공적으로 동기화했습니다",
    "Use same DB": "동일한 DB 사용",
    "Use same DB - Tooltip": "Use same DB - Tooltip"
  },
  "application": {
    "Add Face ID": "얼굴 ID 추가",
    "Add Face ID with Image": "이미지로 얼굴 ID 추가",
    "Always": "항상",
    "Auto signin": "자동 로그인",
    "Auto signin - Tooltip": "카스도어에 로그인된 세션이 존재할 때, 애플리케이션 쪽 로그인에 자동으로 사용됩니다",
    "Background URL": "배경 URL",
    "Background URL - Tooltip": "로그인 페이지에서 사용된 배경 이미지의 URL",
    "Background URL Mobile": "모바일 배경 URL",
    "Background URL Mobile - Tooltip": "모바일 배경 URL - 툴팁",
    "Big icon": "큰 아이콘",
    "Binding providers": "바인딩 제공자",
    "CSS style": "CSS 스타일",
    "Center": "중앙",
    "Copy SAML metadata URL": "SAML 메타데이터 URL 복사",
    "Copy prompt page URL": "프롬프트 페이지 URL을 복사하세요",
    "Copy signin page URL": "사인인 페이지 URL 복사",
    "Copy signup page URL": "가입 페이지 URL을 복사하세요",
    "Custom CSS": "CSS 양식",
    "Custom CSS - Edit": "폼 CSS - 편집",
    "Custom CSS - Tooltip": "가입, 로그인 및 비밀번호를 잊어버린 양식의 CSS 스타일링 (예 : 테두리와 그림자 추가)",
    "Custom CSS Mobile": "모바일 사용자 정의 CSS",
    "Custom CSS Mobile - Edit": "모바일 사용자 정의 CSS - 편집",
    "Custom CSS Mobile - Tooltip": "모바일 사용자 정의 CSS - 툴팁",
    "Disable signin": "Disable signin",
    "Disable signin - Tooltip": "Disable signin - Tooltip",
    "Dynamic": "동적",
    "Edit Application": "앱 편집하기",
    "Enable Email linking": "이메일 링크 사용 가능하도록 설정하기",
    "Enable Email linking - Tooltip": "3rd-party 로그인 공급자를 사용할 때, 만약 조직 내에 동일한 이메일을 사용하는 사용자가 있다면, 3rd-party 로그인 방법은 자동으로 해당 사용자와 연동됩니다",
    "Enable SAML C14N10": "SAML C14N10 활성화",
    "Enable SAML C14N10 - Tooltip": "Enable SAML C14N10 - Tooltip",
    "Enable SAML POST binding": "SAML POST 바인딩 활성화",
    "Enable SAML POST binding - Tooltip": "HTTP POST 바인딩은 HTML 폼의 입력 필드를 사용하여 SAML 메시지를 전송합니다. SP에서 사용하는 경우 활성화하세요.",
    "Enable SAML compression": "SAML 압축 사용 가능하게 설정하기",
    "Enable SAML compression - Tooltip": "카스도어가 SAML idp로 사용될 때 SAML 응답 메시지를 압축할 것인지 여부",
    "Enable side panel": "측면 패널 활성화",
    "Enable signin session - Tooltip": "애플리케이션에서 Casdoor에 로그인 한 후 Casdoor가 세션을 유지하는 지 여부",
    "Enable signup": "가입 가능하게 만들기",
    "Enable signup - Tooltip": "사용자가 새로운 계정을 등록할지 여부",
    "Failed signin frozen time": "로그인 실패 시 계정 잠금 시간",
    "Failed signin frozen time - Tooltip": "로그인 실패 시 계정 잠금 시간 - 툴팁",
    "Failed signin limit": "로그인 실패 제한 횟수",
    "Failed signin limit - Tooltip": "로그인 실패 제한 횟수 - 툴팁",
    "Failed to sign in": "로그인 실패했습니다",
    "File uploaded successfully": "파일이 성공적으로 업로드되었습니다",
    "First, last": "이름, 성",
    "Follow organization theme": "조직의 주제를 따르세요",
    "Footer HTML": "푸터 HTML",
    "Footer HTML - Edit": "푸터 HTML - 편집",
    "Footer HTML - Tooltip": "애플리케이션의 푸터를 사용자 정의합니다.",
    "Forced redirect origin": "강제 리다이렉트 출처",
    "Form position": "양식 위치",
    "Form position - Tooltip": "가입, 로그인 및 비밀번호 재설정 양식의 위치",
    "Generate Face ID": "얼굴 ID 생성",
    "Grant types": "Grant types: 부여 유형",
    "Grant types - Tooltip": "OAuth 프로토콜에서 허용되는 그란트 유형을 선택하십시오",
    "Header HTML": "헤더 HTML",
    "Header HTML - Edit": "헤더 HTML - 편집",
    "Header HTML - Tooltip": "애플리케이션 진입 페이지의 head 태그를 사용자 정의합니다.",
    "Incremental": "점진적",
    "Inline": "인라인",
    "Input": "입력",
    "Internet-Only": "인터넷 전용",
    "Invalid characters in application name": "애플리케이션 이름에 유효하지 않은 문자가 있습니다.",
    "Invitation code": "초대 코드",
    "Left": "왼쪽",
    "Logged in successfully": "성공적으로 로그인했습니다",
    "Logged out successfully": "로그아웃이 성공적으로 되었습니다",
    "MFA remember time": "MFA 기억 시간",
    "MFA remember time - Tooltip": "MFA remember time - Tooltip",
    "Multiple Choices": "다중 선택",
    "New Application": "새로운 응용 프로그램",
    "No verification": "검증 없음",
    "Normal": "일반",
    "Only signup": "가입만",
    "Org choice mode": "조직 선택 모드",
    "Org choice mode - Tooltip": "조직 선택 모드 - 툴팁",
    "Please enable \\\"Signin session\\\" first before enabling \\\"Auto signin\\\"": "\\\"자동 로그인\\\"을 활성화하기 전에 \\\"로그인 세션\\\"을 먼저 활성화하세요.",
    "Please input your application!": "당신의 신청서를 입력해주세요!",
    "Please input your organization!": "귀하의 조직을 입력해 주세요!",
    "Please select a HTML file": "HTML 파일을 선택해 주세요",
    "Pop up": "팝업",
    "Random": "무작위",
    "Real name": "실명",
    "Redirect URL": "리디렉트 URL",
    "Redirect URL (Assertion Consumer Service POST Binding URL) - Tooltip": "리디렉션 URL (단언 서비스 소비자 POST 바인딩 URL)",
    "Redirect URLs": "URL 리디렉트",
    "Redirect URLs - Tooltip": "허용된 리디렉션 URL 목록은 정규 표현식 일치를 지원합니다. 목록에 없는 URL은 리디렉션에 실패합니다",
    "Refresh token expire": "리프레시 토큰 만료",
    "Refresh token expire - Tooltip": "리프레시 토큰 만료 시간",
    "Reset to Empty": "비우기",
    "Right": "옳은",
    "Rule": "규칙",
    "SAML metadata": "SAML 메타데이터",
    "SAML metadata - Tooltip": "SAML 프로토콜의 메타 데이터",
    "SAML reply URL": "SAML 응답 URL",
    "Select": "선택",
    "Side panel HTML": "사이드 패널 HTML",
    "Side panel HTML - Edit": "사이드 패널 HTML - 편집",
    "Side panel HTML - Tooltip": "로그인 페이지의 측면 패널용 HTML 코드를 맞춤 설정하십시오",
    "Sign Up Error": "가입 오류",
    "Signin": "로그인",
    "Signin (Default True)": "로그인 (기본값 True)",
    "Signin items": "로그인 항목",
    "Signin items - Tooltip": "Signin items - Tooltip",
    "Signin methods": "로그인 방법",
    "Signin methods - Tooltip": "로그인 방법 - 툴팁",
    "Signin session": "로그인 세션",
    "Signup items": "가입 항목",
    "Signup items - Tooltip": "새로운 계정 등록시 사용자가 작성해야하는 항목들",
    "Single Choice": "단일 선택",
    "Small icon": "작은 아이콘",
    "Tags - Tooltip": "애플리케이션 태그에 나열된 태그를 가진 사용자만 로그인할 수 있습니다.",
    "The application does not allow to sign up new account": "이 어플리케이션은 새 계정 등록을 허용하지 않습니다",
    "Token expire": "토큰 만료",
    "Token expire - Tooltip": "액세스 토큰 만료 시간",
    "Token fields": "토큰 필드",
    "Token fields - Tooltip": "Token fields - Tooltip",
    "Token format": "토큰 형식",
    "Token format - Tooltip": "접근 토큰의 형식",
    "Token signing method": "토큰 서명 방법",
    "Token signing method - Tooltip": "JWT 토큰의 서명 방법은 인증서와 동일한 알고리즘이어야 합니다.",
    "Use Email as NameID": "이메일을 NameID로 사용",
    "Use Email as NameID - Tooltip": "이메일을 NameID로 사용 - 툴팁",
    "You are unexpected to see this prompt page": "당신은 이 프롬프트 페이지를 볼 것을 예상하지 못했습니다"
  },
  "cert": {
    "Bit size": "비트 크기",
    "Bit size - Tooltip": "비밀 키 길이",
    "Certificate": "증명서",
    "Certificate - Tooltip": "액세스 토큰의 JWT 서명을 해독하는 데 사용되는 공개 키 인증서입니다. 이 인증서는 보통 Casdoor SDK 측 (즉, 어플리케이션)에 배치되어 JWT를 구문 분석하는 데 사용됩니다",
    "Copy certificate": "인증서 복사",
    "Copy private key": "개인 키 복사",
    "Crypto algorithm": "암호화 알고리즘",
    "Crypto algorithm - Tooltip": "인증서에서 사용되는 암호화 알고리즘",
    "Download certificate": "인증서 다운로드",
    "Download private key": "개인 키 다운로드",
    "Edit Cert": "편집 인증서",
    "Expire in years": "년에 만료되다",
    "Expire in years - Tooltip": "인증서의 유효 기간, 연 단위로 표시합니다",
    "New Cert": "새로운 인증서",
    "Private key": "개인 키",
    "Private key - Tooltip": "공개 키 인증서에 해당하는 개인 키",
    "Scope - Tooltip": "인증서의 사용 시나리오",
    "Type - Tooltip": "증명서 유형"
  },
  "code": {
    "Code you received": "받은 코드",
    "Email code": "이메일 코드",
    "Empty code": "빈 코드",
    "Enter your code": "당신의 코드를 입력하세요",
    "Phone code": "핸드폰 코드",
    "Please input your phone verification code!": "휴대폰 인증 코드를 입력해주세요!",
    "Please input your verification code!": "인증 코드를 입력해주세요!",
    "Send Code": "코드를 보내세요",
    "Sending": "전송하기",
    "Submit and complete": "제출하고 완료하십시오"
  },
  "currency": {
    "AUD": "오스트레일리아 달러",
    "BRL": "브라질 레알",
    "CAD": "캐나다 달러",
    "CHF": "스위스 프랑",
    "CNY": "중국 위안",
    "CZK": "체코 코로나",
    "DKK": "덴마크 크로네",
    "EUR": "유로",
    "GBP": "영국 파운드",
    "HKD": "홍콩 달러",
    "HUF": "헝가리 포린트",
    "INR": "인도 루피",
    "JPY": "일본 엔",
    "KRW": "한국 원",
    "MXN": "멕시코 페소",
    "MYR": "말레이시아 링깃",
    "NOK": "노르웨이 크로네",
    "PLN": "폴란드 즐로티",
    "RUB": "러시아 루블",
    "SEK": "스웨덴 크로네",
    "SGD": "싱가포르 달러",
    "THB": "태국 바트",
    "TRY": "터키 리라",
    "TWD": "대만 달러",
    "USD": "미국 달러",
    "ZAR": "남아프리카 랜드"
  },
  "enforcer": {
    "Edit Enforcer": "Enforcer 편집",
    "New Enforcer": "새 Enforcer"
  },
  "forget": {
    "Account": "계정",
    "Change Password": "비밀번호 변경",
    "Choose email or phone": "이메일 또는 전화 중 선택하세요",
    "Next Step": "다음 단계",
    "Please input your username!": "사용자 이름을 입력하세요!",
    "Reset": "리셋",
    "Reset password": "비밀번호를 복구하세요",
    "Unknown forget type": "미지의 잊혀진 유형",
    "Verify": "검증하다"
  },
  "general": {
    "AI Assistant": "AI 어시스턴트",
    "API key": "API 키",
    "API key - Tooltip": "API 키 - 툴팁",
    "Access key": "액세스 키",
    "Access key - Tooltip": "액세스 키 - 툴팁",
    "Access secret": "액세스 비밀",
    "Access secret - Tooltip": "액세스 비밀 - 툴팁",
    "Access token is empty": "액세스 토큰이 비어 있습니다.",
    "Action": "동작",
    "Adapter": "어댑터",
    "Adapter - Tooltip": "정책 저장소의 테이블 이름",
    "Adapters": "어댑터",
    "Add": "추가하다",
    "Add custom item": "사용자 정의 항목 추가",
    "Admin": "관리자",
    "Affiliation URL": "소속 URL",
    "Affiliation URL - Tooltip": "소속 홈페이지 URL",
    "All": "모두",
    "Application": "응용 프로그램",
    "Application - Tooltip": "애플리케이션 - 툴팁",
    "Applications": "응용 프로그램",
    "Applications that require authentication": "인증이 필요한 애플리케이션들",
    "Apps": "앱",
    "Authorization": "권한 부여",
    "Avatar": "아바타",
    "Avatar - Tooltip": "사용자를 위한 공개 아바타 이미지",
    "Back": "뒤로",
    "Back Home": "집으로 돌아오기",
    "Business & Payments": "비즈니스 및 결제",
    "Cancel": "취소",
    "Captcha": "캡차",
    "Cert": "인증서",
    "Cert - Tooltip": "이 응용 프로그램에 해당하는 클라이언트 SDK에서 확인해야 하는 공개 키 인증서",
    "Certs": "증명서",
    "Click to Upload": "클릭하여 업로드하세요",
    "Client IP": "클라이언트 IP",
    "Close": "닫다",
    "Confirm": "확인",
    "Copied to clipboard successfully": "클립보드에 복사되었습니다.",
    "Created time": "작성한 시간",
    "Custom": "사용자 정의",
    "Dashboard": "대시보드",
    "Data": "데이터",
    "Default": "기본값",
    "Default application": "기본 애플리케이션",
    "Default application - Tooltip": "조직 페이지에서 직접 등록한 사용자의 기본 응용 프로그램",
    "Default avatar": "기본 아바타",
    "Default avatar - Tooltip": "새로 등록된 사용자가 아바타 이미지를 설정하지 않았을 때 사용되는 기본 아바타입니다",
    "Default password": "기본 비밀번호",
    "Default password - Tooltip": "Default password - Tooltip",
    "Delete": "삭제하기",
    "Description": "설명",
    "Description - Tooltip": "참고용으로 자세한 설명 정보가 제공됩니다. Casdoor 자체는 사용하지 않습니다",
    "Detail": "详情",
    "Disable": "비활성화",
    "Display name": "디스플레이 이름",
    "Display name - Tooltip": "UI에서 공개적으로 표시되는 사용자 친화적이고 쉽게 읽을 수 있는 이름",
    "Down": "아래로",
    "Edit": "편집",
    "Email": "이메일",
    "Email - Tooltip": "유효한 이메일 주소",
    "Email only": "이메일만",
    "Email or Phone": "이메일 또는 전화번호",
    "Enable": "활성화",
    "Enable dark logo": "다크 로고 활성화",
    "Enable dark logo - Tooltip": "다크 로고 활성화",
    "Enable tour": "투어 활성화",
    "Enable tour - Tooltip": "사용자에게 투어를 표시합니다.",
    "Enabled": "활성화됨",
    "Enabled successfully": "활성화되었습니다.",
    "Enforcers": "엔포서",
    "Failed to add": "추가하지 못했습니다",
    "Failed to connect to server": "서버에 연결하지 못했습니다",
    "Failed to delete": "삭제에 실패했습니다",
    "Failed to enable": "활성화 실패",
    "Failed to get TermsOfUse URL": "이용약관 URL을 가져오지 못했습니다.",
    "Failed to remove": "제거 실패",
    "Failed to save": "저장에 실패했습니다",
    "Failed to sync": "동기화 실패",
    "Failed to verify": "검증 실패",
    "False": "거짓",
    "Favicon": "파비콘",
    "Favicon - Tooltip": "조직의 모든 Casdoor 페이지에서 사용되는 Favicon 아이콘 URL",
    "First name": "이름",
    "Forced redirect origin - Tooltip": "강제 리다이렉트 출처 - 툴팁",
    "Forget URL": "URL을 잊어버려라",
    "Forget URL - Tooltip": "\"비밀번호를 잊어버렸을 경우\" 페이지에 대한 사용자 정의 URL. 설정되지 않은 경우 기본 Casdoor \"비밀번호를 잊어버렸을 경우\" 페이지가 사용됩니다. 설정된 경우 로그인 페이지의 \"비밀번호를 잊으셨나요?\" 링크는 이 URL로 리디렉션됩니다",
    "Found some texts still not translated? Please help us translate at": "아직 번역되지 않은 텍스트가 있나요? 번역에 도움을 주실 수 있나요?",
    "Go to enable": "활성화하러 가기",
    "Go to writable demo site?": "쓰기 가능한 데모 사이트로 이동하시겠습니까?",
    "Groups": "그룹",
    "Groups - Tooltip": "그룹 - 툴팁",
    "Hide password": "비밀번호 숨기기",
    "Home": "집",
    "Home - Tooltip": "어플리케이션 홈 페이지",
    "ID": "아이디",
    "ID - Tooltip": "유일한 랜덤 문자열",
    "IP whitelist": "IP 허용 목록",
    "IP whitelist - Tooltip": "IP 허용 목록 - 툴팁",
    "Identity": "신원",
    "Invitations": "초대장",
    "Is enabled": "활성화됩니다",
    "Is enabled - Tooltip": "사용 가능한 지 여부를 설정하세요",
    "Is shared": "공유됨",
    "Is shared - Tooltip": "이 애플리케이션을 다른 조직과 공유합니다.",
    "LDAPs": "LDAP",
    "LDAPs - Tooltip": "LDAP 서버",
    "Languages": "언어",
    "Languages - Tooltip": "사용 가능한 언어",
    "Last name": "성",
    "Later": "나중에",
    "Logging & Auditing": "로깅 및 감사",
    "Logo": "로고",
    "Logo - Tooltip": "애플리케이션이 외부 세계에 제시하는 아이콘들",
    "Logo dark": "다크 로고",
    "Logo dark - Tooltip": "어두운 테마에서 사용하는 로고",
    "MFA items": "MFA 항목",
    "MFA items - Tooltip": "MFA 항목 - 툴팁",
    "Master password": "마스터 비밀번호",
    "Master password - Tooltip": "이 조직의 모든 사용자에게 로그인하는 데 사용될 수 있으며, 이 사용자로 로그인하여 기술 문제를 해결하는 관리자에게 편리합니다",
    "Master verification code": "마스터 인증 코드",
    "Master verification code - Tooltip": "Master verification code - Tooltip",
    "Menu": "메뉴",
    "Method": "방법",
    "Model": "모델",
    "Model - Tooltip": "Casbin 접근 제어 모델",
    "Models": "모델들",
    "Name": "이름",
    "Name - Tooltip": "고유한 문자열 기반 ID",
    "Name format": "이름 형식",
    "Non-LDAP": "비-LDAP",
    "None": "없음",
    "OAuth providers": "OAuth 공급자",
    "OK": "확인",
    "Organization": "조직",
    "Organization - Tooltip": "각 사용자와 애플리케이션은 테넌트나 사용자 풀과 유사한 개념으로, 조직에 속합니다",
    "Organizations": "조직",
    "Password": "비밀번호",
    "Password - Tooltip": "비밀번호가 올바른지 확인하세요",
    "Password complexity options": "비밀번호 복잡성 옵션",
    "Password complexity options - Tooltip": "Password complexity options - Tooltip",
    "Password obf key": "비밀번호 난독화 키",
    "Password obf key - Tooltip": "비밀번호 난독화 키 - 툴팁",
    "Password obfuscator": "비밀번호 난독화",
    "Password obfuscator - Tooltip": "비밀번호 난독화 - 툴팁",
    "Password salt": "비밀번호 솔트",
    "Password salt - Tooltip": "암호화에 사용되는 임의 매개변수",
    "Password type": "암호 유형",
    "Password type - Tooltip": "데이터베이스 내 비밀번호의 저장 형식",
    "Payment": "결제",
    "Payment - Tooltip": "결제 - 툴팁",
    "Payments": "지불",
    "Permissions": "허가",
    "Permissions - Tooltip": "이 사용자가 소유한 권한",
    "Phone": "전화기",
    "Phone - Tooltip": "전화 번호",
    "Phone only": "전화번호만",
    "Phone or Email": "전화번호 또는 이메일",
    "Plain": "일반",
    "Plan": "요금제",
    "Plan - Tooltip": "요금제 - 툴팁",
    "Plans": "플랜",
    "Plans - Tooltip": "요금제 - 툴팁",
    "Preview": "미리보기",
    "Preview - Tooltip": "구성된 효과를 미리보기합니다",
    "Pricing": "가격",
    "Pricing - Tooltip": "가격 - 툴팁",
    "Pricings": "가격",
    "Products": "제품들",
    "Provider": "공급자",
    "Provider - Tooltip": "지불 공급자를 구성해야합니다. PayPal, Alipay, WeChat Pay 등이 포함됩니다.",
    "Providers": "제공자들",
    "Providers - Tooltip": "공급 업체는 구성되어야합니다. 3rd-party 로그인, 객체 저장소, 검증 코드 등을 포함합니다.",
    "QR Code": "QR 코드",
    "QR code is too large": "QR 코드가 너무 큽니다.",
    "Real name": "실명",
    "Records": "기록",
    "Request": "요청",
    "Request URI": "요청 URI",
    "Resources": "자원",
    "Role": "역할",
    "Role - Tooltip": "역할 - 툴팁",
    "Roles": "역할들",
    "Roles - Tooltip": "사용자가 속한 역할들",
    "Root cert": "루트 인증서",
    "Root cert - Tooltip": "루트 인증서 - 툴팁",
    "SAML attributes": "SAML 속성",
    "SAML attributes - Tooltip": "SAML 속성 - 툴팁",
    "SSH cert": "SSH 인증서",
    "SSH type": "SSH 유형",
    "SSH type - Tooltip": "SSH 연결의 인증 유형",
    "Save": "저장하다",
    "Save & Exit": "저장하고 종료하기",
    "Session ID": "세션 ID",
    "Sessions": "세션들",
    "Shortcuts": "단축키",
    "Signin URL": "로그인 URL",
    "Signin URL - Tooltip": "로그인 페이지에 대한 사용자 지정 URL입니다. 설정되지 않으면 기본 Casdoor 로그인 페이지가 사용됩니다. 설정하면 Casdoor의 여러 페이지의 로그인 링크가이 URL로 리디렉션됩니다",
    "Signup URL": "가입 URL",
    "Signup URL - Tooltip": "등록 페이지를 위한 사용자 정의 URL입니다. 설정되지 않은 경우 기본 Casdoor 등록 페이지가 사용됩니다. 설정하면 Casdoor의 다양한 페이지에서 등록 링크가 이 URL로 리디렉션됩니다",
    "Signup application": "가입 양식",
    "Signup application - Tooltip": "사용자가 가입할 때 등록한 어플리케이션은 무엇인가요?",
    "Signup link": "가입 링크",
    "Sorry, the page you visited does not exist.": "죄송합니다. 방문하신 페이지는 존재하지 않습니다.",
    "Sorry, the user you visited does not exist or you are not authorized to access this user.": "죄송합니다. 방문하신 사용자가 존재하지 않거나 사용자에게 접근할 권한이 없습니다.",
    "Sorry, you do not have permission to access this page or logged in status invalid.": "죄송합니다. 이 페이지에 접근할 권한이 없거나 로그인 상태가 유효하지 않습니다.",
    "State": "주",
    "State - Tooltip": "국가",
    "Subscriptions": "구독",
    "Successfully added": "성공적으로 추가되었습니다",
    "Successfully deleted": "성공적으로 삭제되었습니다",
    "Successfully removed": "성공적으로 제거되었습니다.",
    "Successfully saved": "성공적으로 저장되었습니다",
    "Successfully sent": "성공적으로 전송되었습니다.",
    "Successfully synced": "성공적으로 동기화되었습니다.",
    "Supported country codes": "지원되는 국가 코드들",
    "Supported country codes - Tooltip": "조직에서 지원하는 국가 코드입니다. 이 코드들은 SMS 인증 코드를 보낼 때 접두사로 선택할 수 있습니다",
    "Sure to delete": "삭제하시겠습니까?",
    "Sure to disable": "비활성화하시겠습니까?",
    "Sure to remove": "제거하시겠습니까?",
    "Swagger": "스웨거",
    "Sync": "싱크",
    "Syncers": "동기화 도구",
    "System Info": "시스템 정보",
    "There was a problem signing you in..": "로그인하는 데 문제가 발생했습니다.",
    "This is a read-only demo site!": "이것은 읽기 전용 데모 사이트입니다!",
    "Timestamp": "타임스탬프",
    "Tokens": "토큰",
    "Tour": "투어",
    "Transactions": "거래",
    "True": "참",
    "Type": "유형",
    "Type - Tooltip": "유형 - 툴팁",
    "URL": "URL",
    "URL - Tooltip": "URL 링크",
    "Up": "위로",
    "Updated time": "업데이트 시간",
    "User": "사용자",
    "User - Tooltip": "사용자 이름이 정확한지 확인하세요",
    "User Management": "사용자 관리",
    "User containers": "사용자 풀",
    "User type": "사용자 유형",
    "User type - Tooltip": "사용자가 속한 태그는 기본적으로 \"보통 사용자\"로 설정됩니다",
    "Users": "사용자",
    "Users - Tooltip": "사용자 - 툴팁",
    "Users under all organizations": "모든 조직의 사용자",
    "Verifications": "검증",
    "Webhooks": "웹훅",
    "You can only select one physical group": "물리적 그룹은 하나만 선택할 수 있습니다.",
    "empty": "빈",
    "remove": "제거",
    "{total} in total": "총 {total}개"
  },
  "group": {
    "Edit Group": "그룹 편집",
    "New Group": "새 그룹",
    "Parent group": "상위 그룹",
    "Parent group - Tooltip": "상위 그룹 - 툴팁",
    "Physical": "물리적",
    "Show all": "모두 표시",
    "Upload (.xlsx)": "업로드 (.xlsx)",
    "Virtual": "가상",
    "You need to delete all subgroups first. You can view the subgroups in the left group tree of the [Organizations] -\u003e [Groups] page": "모든 하위 그룹을 먼저 삭제해야 합니다. [조직] -\u003e [그룹] 페이지의 왼쪽 그룹 트리에서 하위 그룹을 확인할 수 있습니다."
  },
  "home": {
    "New users past 30 days": "지난 30일간 새 사용자",
    "New users past 7 days": "지난 7일간 새 사용자",
    "New users today": "오늘 새 사용자",
    "Past 30 Days": "지난 30일",
    "Total users": "총 사용자 수"
  },
  "invitation": {
    "Code": "코드",
    "Code - Tooltip": "Code - Tooltip",
    "Default code": "기본 코드",
    "Default code - Tooltip": "초대 코드가 정규 표현식일 때, 정규 표현식 규칙에 맞는 초대 코드를 기본 초대 코드로 입력하세요.",
    "Edit Invitation": "초대장 편집",
    "New Invitation": "새 초대장",
    "Quota": "할당량",
    "Quota - Tooltip": "Quota - Tooltip",
    "Used count": "사용된 횟수",
    "Used count - Tooltip": "Used count - Tooltip",
    "You need to first specify a default application for organization: ": "먼저 조직의 기본 애플리케이션을 지정해야 합니다: "
  },
  "ldap": {
    "Admin": "관리자",
    "Admin - Tooltip": "LDAP 서버 관리자의 CN 또는 ID",
    "Admin Password": "관리자 비밀번호",
    "Admin Password - Tooltip": "LDAP 서버 관리자 비밀번호",
    "Allow self-signed certificate": "자체 서명 인증서 허용",
    "Allow self-signed certificate - Tooltip": "자체 서명 인증서 허용 - 툴팁",
    "Auto Sync": "자동 동기화",
    "Auto Sync - Tooltip": "자동 동기화 구성, 0에서 비활성화됨",
    "Base DN": "기본 DN",
    "Base DN - Tooltip": "LDAP 검색 중 기본 DN",
    "CN": "공통 이름(CN)",
    "Default group": "기본 그룹",
    "Default group - Tooltip": "동기화 후 사용자가 속하는 그룹",
    "Edit LDAP": "LDAP 수정",
    "Enable SSL": "SSL 활성화",
    "Enable SSL - Tooltip": "SSL을 활성화할지 여부를 결정하십시오",
    "Filter fields": "필터 필드",
    "Filter fields - Tooltip": "필터 필드 - 툴팁",
    "Group ID": "그룹 ID",
    "Last Sync": "마지막 동기화",
    "Search Filter": "검색 필터",
    "Search Filter - Tooltip": "검색 필터 - 툴팁",
    "Server": "서버",
    "Server host": "서버 호스트",
    "Server host - Tooltip": "LDAP 서버 주소",
    "Server name": "서버 이름",
    "Server name - Tooltip": "LDAP 서버 구성 표시 이름",
    "Server port": "서버 포트",
    "Server port - Tooltip": "LDAP 서버 포트",
    "The Auto Sync option will sync all users to specify organization": "오토 동기화 옵션은 모든 사용자를 지정된 조직에 동기화합니다",
    "synced": "동기화됨",
    "unsynced": "동기화되지 않음"
  },
  "login": {
    "Auto sign in": "자동 로그인",
    "Back button": "뒤로 버튼",
    "Continue with": "계속하다",
    "Email": "이메일",
    "Email or phone": "이메일 또는 전화",
    "Face ID": "얼굴 ID",
    "Face Recognition": "얼굴 인식",
    "Face recognition failed": "얼굴 인식 실패",
    "Failed to log out": "로그아웃 실패",
    "Failed to obtain MetaMask authorization": "MetaMask 권한을 가져오지 못했습니다.",
    "Failed to obtain Web3-Onboard authorization": "Web3-Onboard 권한을 가져오지 못했습니다.",
    "Forgot password?": "비밀번호를 잊으셨나요?",
    "LDAP": "LDAP",
    "LDAP username, Email or phone": "LDAP 사용자명, 이메일 또는 전화번호",
    "Loading": "로딩 중입니다",
    "Logging out...": "로그아웃 중...",
    "MetaMask plugin not detected": "MetaMask 플러그인을 감지하지 못했습니다.",
    "Model loading failure": "모델 로딩 실패",
    "No account?": "계정이 없나요?",
    "Or sign in with another account": "다른 계정으로 로그인하세요",
    "Phone": "전화번호",
    "Please ensure sufficient lighting and align your face in the center of the recognition box": "충분한 조명을 확보하고 얼굴을 인식 박스의 중앙에 맞추세요.",
    "Please ensure that you have a camera device for facial recognition": "얼굴 인식을 위한 카메라 장치가 있는지 확인하세요.",
    "Please input your Email or Phone!": "이메일 또는 전화번호를 입력해주세요!",
    "Please input your Email!": "이메일을 입력하세요!",
    "Please input your LDAP username!": "LDAP 사용자명을 입력하세요!",
    "Please input your Phone!": "전화번호를 입력하세요!",
    "Please input your code!": "코드를 입력해주세요!",
    "Please input your organization name!": "조직 이름을 입력하세요!",
    "Please input your password!": "비밀번호를 입력해주세요!",
    "Please load the webpage using HTTPS, otherwise the camera cannot be accessed": "HTTPS로 웹페이지를 로드하세요, 그렇지 않으면 카메라에 액세스할 수 없습니다.",
    "Please provide permission to access the camera": "카메라 액세스 권한을 부여하세요.",
    "Please select an organization": "조직을 선택하세요.",
    "Please select an organization to sign in": "로그인할 조직을 선택하세요.",
    "Please type an organization to sign in": "로그인할 조직을 입력하세요.",
    "Redirecting, please wait.": "리디렉팅 중입니다. 잠시 기다려주세요.",
    "Refresh": "새로 고침",
    "Sign In": "로그인",
    "Sign in with Face ID": "얼굴 ID로 로그인",
    "Sign in with WebAuthn": "WebAuthn으로 로그인하세요",
    "Sign in with {type}": "{type}로 로그인하세요",
    "Signin button": "로그인 버튼",
    "Signing in...": "로그인 중...",
    "Successfully logged in with WebAuthn credentials": "WebAuthn 자격 증명으로 로그인 성공적으로 수행했습니다",
    "The camera is currently in use by another webpage": "카메라가 현재 다른 웹페이지에서 사용 중입니다.",
    "The input is not valid Email or phone number!": "입력한 값은 유효한 이메일 또는 전화번호가 아닙니다!",
    "The input is not valid Email!": "입력한 이메일이 유효하지 않습니다!",
    "The input is not valid phone number!": "입력한 전화번호가 유효하지 않습니다!",
    "To access": "접근하다",
    "Verification code": "인증 코드",
    "WeChat": "위챗",
    "WebAuthn": "웹오토인",
    "sign up now": "지금 가입하세요",
    "username, Email or phone": "유저명, 이메일 또는 전화번호"
  },
  "mfa": {
    "Each time you sign in to your Account, you'll need your password and a authentication code": "계정에 로그인할 때마다 비밀번호와 인증 코드가 필요합니다.",
    "Enable multi-factor authentication": "다단계 인증 활성화",
    "Failed to get application": "애플리케이션을 가져오지 못했습니다.",
    "Failed to initiate MFA": "MFA 시작 실패",
    "Have problems?": "문제가 있습니까?",
    "Multi-factor authentication": "다단계 인증",
    "Multi-factor authentication - Tooltip ": "다단계 인증 - 툴팁",
    "Multi-factor methods": "다단계 인증 방법",
    "Multi-factor recover": "다단계 복구",
    "Multi-factor recover description": "다단계 복구 설명",
    "Or copy the secret to your Authenticator App": "또는 비밀을 인증 앱에 복사하세요.",
    "Please bind your email first, the system will automatically uses the mail for multi-factor authentication": "먼저 이메일을 바인딩하세요, 시스템은 자동으로 이메일을 다단계 인증에 사용합니다.",
    "Please bind your phone first, the system automatically uses the phone for multi-factor authentication": "먼저 전화번호를 바인딩하세요, 시스템은 자동으로 전화번호를 다단계 인증에 사용합니다.",
    "Please confirm the information below": "아래 정보를 확인하세요.",
    "Please save this recovery code. Once your device cannot provide an authentication code, you can reset mfa authentication by this recovery code": "이 복구 코드를 저장하세요. 기기가 인증 코드를 제공할 수 없는 경우 이 복구 코드로 MFA 인증을 재설정할 수 있습니다.",
    "Protect your account with Multi-factor authentication": "다단계 인증으로 계정을 보호하세요.",
    "Recovery code": "복구 코드",
    "Remember this account for {hour} hours": "이 계정을 {hour}시간 동안 기억합니다.",
    "Scan the QR code with your Authenticator App": "인증 앱으로 QR 코드를 스캔하세요.",
    "Set preferred": "기본 설정",
    "Setup": "설정",
    "To ensure the security of your account, it is recommended that you enable multi-factor authentication": "계정의 보안을 위해 다단계 인증을 활성화하는 것이 좋습니다.",
    "To ensure the security of your account, it is required to enable multi-factor authentication": "계정의 보안을 위해 다단계 인증 활성화가 필요합니다.",
    "Use Authenticator App": "인증 앱 사용",
    "Use Email": "이메일 사용",
    "Use SMS": "SMS 사용",
    "Use SMS verification code": "SMS 인증 코드 사용",
    "Use a recovery code": "복구 코드 사용",
    "Verify Code": "인증 코드",
    "Verify Password": "비밀번호 확인",
    "You have enabled Multi-Factor Authentication, Please click 'Send Code' to continue": "다단계 인증이 활성화되어 있습니다. 계속하려면 '코드 전송'을 클릭하세요.",
    "You have enabled Multi-Factor Authentication, please enter the TOTP code": "다단계 인증이 활성화되어 있습니다. TOTP 코드를 입력하세요.",
    "Your email is": "이메일:",
    "Your phone is": "전화번호:",
    "preferred": "기본"
  },
  "model": {
    "Advanced Editor": "고급 편집기",
    "Basic Editor": "기본 편집기",
    "Edit Model": "편집 형태 모델",
    "Model text": "모델 텍스트",
    "Model text - Tooltip": "Casbin 액세스 제어 모델은 ACL, RBAC, ABAC, RESTful 등의 내장된 모델을 포함하며 사용자 정의 모델도 만들 수 있습니다. 자세한 정보는 Casbin 웹 사이트를 방문하십시오",
    "New Model": "새로운 모델"
  },
  "organization": {
    "Account items": "계정 항목들",
    "Account items - Tooltip": "개인 설정 페이지의 항목들",
    "All": "모두",
    "Edit Organization": "단체 수정",
    "Follow global theme": "글로벌 테마를 따르세요",
    "Has privilege consent": "권한 동의 있음",
    "Has privilege consent - Tooltip": "HasPrivilegeConsent가 false인 경우 기본 제공 조직에 사용자를 추가하지 않습니다.",
    "Has privilege consent warning": "'built-in' 조직에 새 사용자를 추가하는 기능은 현재 비활성화되어 있습니다. 참고: 'built-in' 조직의 모든 사용자는 Casdoor의 전역 관리자입니다. 문서 참조: https://casdoor.org/docs/basic/core-concepts#how-does-casdoor-manage-itself. 여전히 'built-in' 조직용 사용자를 생성하려는 경우 조직의 설정 페이지로 이동하여 '권한 동의 있음' 옵션을 활성화하십시오.",
    "Init score": "처음 점수",
    "Init score - Tooltip": "등록 시 초기 점수 부여",
    "Is profile public": "프로필이 공개적으로 되어 있나요?",
    "Is profile public - Tooltip": "닫힌 후에는 전역 관리자 또는 동일한 조직의 사용자만 사용자 프로필 페이지에 액세스할 수 있습니다",
    "Modify rule": "규칙 수정",
    "Navbar items": "네비게이션 바 항목",
    "Navbar items - Tooltip": "네비게이션 바 항목 - 툴팁",
    "New Organization": "새로운 조직",
    "Optional": "선택 사항",
    "Password expire days": "비밀번호 만료 일수",
    "Password expire days - Tooltip": "비밀번호 만료 일수 - 툴팁",
    "Prompt": "프롬프트",
    "Required": "필수",
    "Soft deletion": "소프트 삭제",
    "Soft deletion - Tooltip": "사용 가능한 경우, 사용자 삭제 시 데이터베이스에서 완전히 삭제되지 않습니다. 대신 삭제됨으로 표시됩니다",
    "Tags": "태그",
    "Tags - Tooltip": "사용자가 선택할 수 있는 태그 컬렉션",
    "Use Email as username": "이메일을 사용자명으로 사용",
    "Use Email as username - Tooltip": "가입 시 사용자명 필드가 보이지 않으면 이메일을 사용자명으로 사용합니다.",
    "User types": "사용자 유형",
    "User types - Tooltip": "사용자 유형 - 툴팁",
    "View rule": "보기 규칙",
    "Visible": "보이는",
    "Website URL": "웹사이트 URL",
    "Website URL - Tooltip": "조직의 홈페이지 URL입니다. 이 필드는 Casdoor에서 사용되지 않습니다",
    "Widget items": "위젯 항목",
    "Widget items - Tooltip": "위젯 항목 - 툴팁"
  },
  "payment": {
    "Confirm your invoice information": "송장 정보를 확인하세요",
    "Currency": "통화",
    "Currency - Tooltip": "USD, CNY 등과 같이.",
    "Download Invoice": "인보이스 다운로드",
    "Edit Payment": "결제 수정",
    "Failed reason": "실패 이유",
    "Individual": "개인",
    "Invoice URL": "송장 URL",
    "Invoice URL - Tooltip": "송장 다운로드를 위한 URL",
    "Invoice actions": "송장 작업",
    "Invoice actions - Tooltip": "운영에는 송장 발행과 송장 다운로드가 포함됩니다",
    "Invoice remark": "송장 비고",
    "Invoice remark - Tooltip": "비고는 50자를 초과해서는 안 됩니다",
    "Invoice tax ID": "송장 세금 번호",
    "Invoice tax ID - Tooltip": "송장 유형이 기관용인 경우, 기관의 납세자 식별 번호를 입력해야 합니다. 송장 유형이 개인용인 경우 이 정보를 기입할 필요가 없습니다",
    "Invoice title": "청구서 제목",
    "Invoice title - Tooltip": "송장 유형이 조직용이면 송장 제목에는 조직 이름을 입력할 수 있습니다. 개인용 송장 유형의 경우 시스템이 자동으로 지불자의 이름을 채웁니다",
    "Invoice type": "송장 유형",
    "Invoice type - Tooltip": "송장 유형은 개인 또는 조직을 대상으로 할 수 있습니다",
    "Issue Invoice": "송장 발행",
    "Message": "메시지",
    "Message - Tooltip": "결제 처리 결과 메시지",
    "New Payment": "새로운 결제",
    "Person Email": "개인 이메일",
    "Person Email - Tooltip": "지불자의 이메일",
    "Person ID card": "개인 신분증",
    "Person ID card - Tooltip": "지불자의 신분증 번호",
    "Person name": "사람 이름",
    "Person name - Tooltip": "지불자의 실명",
    "Person phone": "사람의 전화",
    "Person phone - Tooltip": "지불자의 전화번호",
    "Please carefully check your invoice information. Once the invoice is issued, it cannot be withdrawn or modified.": "청구서 정보를 주의깊게 확인해 주세요. 청구서가 발행되면 철회하거나 수정할 수 없습니다.",
    "Please click the below button to return to the original website": "원래 웹 사이트로 돌아가려면 아래 버튼을 클릭하세요",
    "Please pay the order first!": "처음 주문비를 지불해주세요!",
    "Processing...": "처리 중...",
    "Product": "제품",
    "Product - Tooltip": "제품 이름",
    "Recharged successfully": "성공적으로 충전되었습니다.",
    "Result": "결과",
    "Return to Website": "웹 사이트로 돌아가기",
    "The payment has been canceled": "결제가 취소되었습니다.",
    "The payment has failed": "결제가 실패했습니다",
    "The payment has time out": "결제 시간이 초과되었습니다.",
    "The payment is still under processing": "지불은 아직 처리 중입니다",
    "Type - Tooltip": "제품을 구매할 때 사용되는 결제 방법",
    "You have successfully completed the payment": "당신은 결제를 성공적으로 완료하셨습니다",
    "You have successfully recharged": "성공적으로 충전되었습니다.",
    "Your current balance is": "현재 잔액:",
    "please wait for a few seconds...": "잠시만 기다려주세요...",
    "the current state is": "현재 상태입니다"
  },
  "permission": {
    "Actions": "행동",
    "Actions - Tooltip": "허용된 행동",
    "Admin": "관리자",
    "Allow": "허용하다",
    "Approve time": "시간 승인",
    "Approve time - Tooltip": "이 허가서의 승인 시간",
    "Approved": "승인됨",
    "Approver": "승인자",
    "Approver - Tooltip": "허가를 승인한 사람",
    "Deny": "부정하다",
    "Edit Permission": "편집 권한",
    "Effect": "효과",
    "Effect - Tooltip": "허용 또는 거부",
    "New Permission": "새로운 권한",
    "Pending": "보류 중입니다",
    "Read": "읽다",
    "Resource type": "자원 유형",
    "Resource type - Tooltip": "자원 유형",
    "Resources - Tooltip": "인가된 자원들",
    "Submitter": "제출자",
    "Submitter - Tooltip": "이 허가를 신청하는 사람",
    "TreeNode": "트리 노드",
    "Write": "쓰다"
  },
  "plan": {
    "Edit Plan": "요금제 편집",
    "New Plan": "새 요금제",
    "Period": "기간",
    "Period - Tooltip": "Period - Tooltip",
    "Price": "가격",
    "Price - Tooltip": "Price - Tooltip",
    "Related product": "관련 제품",
    "per month": "월",
    "per year": "연간"
  },
  "pricing": {
    "Copy pricing page URL": "가격 페이지 URL 복사",
    "Edit Pricing": "가격 편집",
    "Failed to get plans": "계획을 가져오지 못했습니다.",
    "Free": "무료",
    "Getting started": "시작하기",
    "New Pricing": "새 가격",
    "Trial duration": "체험 기간",
    "Trial duration - Tooltip": "체험 기간의 기간",
    "days trial available!": "일 무료 체험 가능!",
    "paid-user do not have active subscription or pending subscription, please select a plan to buy": "유료 사용자에게 활성 구독 또는 대기 중인 구독이 없습니다. 구매할 요금제를 선택하세요."
  },
  "product": {
    "AirWallex": "에어월렉스",
    "Alipay": "알리페이",
    "Buy": "구매하다",
    "Buy Product": "제품을 구입하세요",
    "Detail": "상세",
    "Detail - Tooltip": "제품의 세부사항",
    "Dummy": "더미",
    "Edit Product": "제품 편집",
    "Image": "이미지",
    "Image - Tooltip": "제품 이미지",
    "Is recharge": "충전 여부",
    "Is recharge - Tooltip": "현재 제품이 잔액을 충전하는지 여부",
    "New Product": "새로운 제품",
    "Pay": "결제하다",
    "PayPal": "페이팔",
    "Payment cancelled": "결제 취소됨",
    "Payment failed": "결제 실패",
    "Payment providers": "지불 공급자",
    "Payment providers - Tooltip": "결제 서비스 제공자",
    "Placing order...": "주문하기...",
    "Price": "가격",
    "Price - Tooltip": "제품 가격",
    "Quantity": "양량",
    "Quantity - Tooltip": "제품의 양",
    "Return URL": "리턴 URL",
    "Return URL - Tooltip": "성공적인 구매 후 돌아갈 URL:",
    "SKU": "SKU",
    "Sold": "팔렸습니다",
    "Sold - Tooltip": "판매량",
    "Stripe": "스트라이프",
    "Success URL": "성공 URL",
    "Success URL - Tooltip": "구매 후 돌아갈 URL",
    "Tag - Tooltip": "제품 태그",
    "Test buy page..": "시험 구매 페이지.",
    "There is no payment channel for this product.": "이 제품에 대한 결제 채널이 없습니다.",
    "This product is currently not in sale.": "이 제품은 현재 판매되지 않고 있습니다.",
    "WeChat Pay": "위챗 페이"
  },
  "provider": {
    "Access key": "어클세스 키",
    "Access key - Tooltip": "액세스 키",
    "Agent ID": "에이전트 ID",
    "Agent ID - Tooltip": "에이전트 ID",
    "Api Key": "API 키",
    "Api Key - Tooltip": "API 키 - 툴팁",
    "App ID": "앱 ID",
    "App ID - Tooltip": "앱 식별자",
    "App Key": "앱 키",
    "App Key - Tooltip": "앱 키 - 툴팁",
    "App key": "앱 키",
    "App key - Tooltip": "앱 키",
    "App secret": "앱 비밀키",
    "AppSecret - Tooltip": "앱 비밀번호",
    "Auth Key": "인증 키",
    "Auth Key - Tooltip": "인증 키 - 툴팁",
    "Auth URL": "인증 URL",
    "Auth URL - Tooltip": "인증 URL",
    "Base URL": "기본 URL",
    "Base URL - Tooltip": "기본 URL - 툴팁",
    "Bucket": "양동이",
    "Bucket - Tooltip": "양동이의 이름",
    "Can not parse metadata": "메타데이터를 구문 분석할 수 없습니다",
    "Can signin": "로그인할 수 있나요?",
    "Can signup": "가입할 수 있나요?",
    "Can unlink": "연결 해제할 수 있습니까?",
    "Category": "카테고리",
    "Category - Tooltip": "카테고리를 선택하세요",
    "Channel No.": "채널 번호",
    "Channel No. - Tooltip": "채널 번호",
    "Chat ID": "채팅 ID",
    "Chat ID - Tooltip": "채팅 ID - 툴팁",
    "Client ID": "클라이언트 ID",
    "Client ID - Tooltip": "클라이언트 ID",
    "Client ID 2": "고객 ID 2",
    "Client ID 2 - Tooltip": "두 번째 클라이언트 ID",
    "Client secret": "클라이언트 비밀번호",
    "Client secret - Tooltip": "클라이언트 비밀키",
    "Client secret 2": "클라이언트 비밀번호 2",
    "Client secret 2 - Tooltip": "두 번째 클라이언트 비밀 키",
    "Content": "내용",
    "Content - Tooltip": "내용 - 툴팁",
    "Copy": "복사하다",
    "DB test": "DB 테스트",
    "DB test - Tooltip": "DB test - Tooltip",
    "Disable SSL": "SSL을 사용하지 않도록 설정하십시오",
    "Disable SSL - Tooltip": "STMP 서버와 통신할 때 SSL 프로토콜을 비활성화할지 여부",
    "Domain": "도메인",
    "Domain - Tooltip": "객체 저장을 위한 맞춤형 도메인",
    "Edit Provider": "이전 공급 업체 편집",
    "Email content": "이메일 내용",
    "Email content - Tooltip": "이메일 내용",
    "Email regex": "이메일 정규식",
    "Email regex - Tooltip": "이메일 정규식 - 툴팁",
    "Email title": "이메일 제목",
    "Email title - Tooltip": "이메일 제목",
    "Endpoint": "엔드포인트",
    "Endpoint (Intranet)": "엔드포인트 (Intranet)",
    "Endpoint - Tooltip": "엔드포인트 - 툴팁",
    "Follow-up action": "후속 조치",
    "Follow-up action - Tooltip": "\\\"위챗 오픈 플랫폼으로 로그인\\\"을 선택하면, 사용자는 위챗 공식 계정을 팔로우한 후 위챗 오픈 플랫폼에서 로그인해야 합니다.",
    "From address": "보낸 주소",
    "From address - Tooltip": "From address - Tooltip",
    "From name": "보낸 이름",
    "From name - Tooltip": "From name - Tooltip",
    "Get phone number": "전화번호 가져오기",
    "Get phone number - Tooltip": "전화번호 동기화가 활성화된 경우 먼저 구글 피플 API를 활성화하고 https://www.googleapis.com/auth/user.phonenumbers.read 범위를 추가해야 합니다",
    "HTTP body mapping": "HTTP 본문 매핑",
    "HTTP body mapping - Tooltip": "HTTP 본문 매핑",
    "HTTP header": "HTTP 헤더",
    "HTTP header - Tooltip": "HTTP 헤더 - 툴팁",
    "Host": "호스트",
    "Host - Tooltip": "호스트의 이름",
    "IdP": "아이디 제공자(IdP)",
    "IdP certificate": "IdP 인증서",
    "Internal": "내부",
    "Issuer URL": "발행자 URL",
    "Issuer URL - Tooltip": "발급자 URL",
    "Key ID": "키 ID",
    "Key ID - Tooltip": "Key ID - Tooltip",
    "Key text": "키 텍스트",
    "Key text - Tooltip": "Key text - Tooltip",
    "Metadata": "메타 데이터",
    "Metadata - Tooltip": "SAML 메타데이터",
    "Metadata url": "메타데이터 URL",
    "Metadata url - Tooltip": "메타데이터 URL - 툴팁",
    "Method - Tooltip": "로그인 방법, QR 코드 또는 음성 로그인",
    "New Provider": "새로운 공급 업체",
    "Normal": "일반",
    "Parameter": "매개변수",
    "Parameter - Tooltip": "매개변수 - 툴팁",
    "Parse": "파싱",
    "Parse metadata successfully": "메타데이터를 성공적으로 분석했습니다",
    "Path prefix": "경로 접두어",
    "Path prefix - Tooltip": "객체 저장소에 대한 버킷 경로 접두어",
    "Please use WeChat to scan the QR code and follow the official account for sign in": "위챗으로 QR 코드를 스캔하고 공식 계정을 팔로우하여 로그인하세요.",
    "Port": "포트",
    "Port - Tooltip": "포트가 열려 있는지 확인하세요",
    "Private Key": "개인 키",
    "Private Key - Tooltip": "개인 키 - 툴팁",
    "Project Id": "프로젝트 ID",
    "Project Id - Tooltip": "프로젝트 ID - 툴팁",
    "Prompted": "자극 받은",
    "Provider - Tooltip": "제공자 - 툴팁",
    "Provider URL": "제공자 URL",
    "Provider URL - Tooltip": "서비스 제공 업체 구성을 위한 URL이며, 이 필드는 참조 용도로만 사용되며 Casdoor에서 사용되지 않습니다",
    "Public key": "공개 키",
    "Public key - Tooltip": "공개 키 - 툴팁",
    "Region": "지역",
    "Region - Tooltip": "지역 - 툴팁",
    "Region ID": "지역 ID",
    "Region ID - Tooltip": "서비스 제공업체의 지역 ID",
    "Region endpoint for Internet": "인터넷 지역 엔드포인트",
    "Region endpoint for Intranet": "인트라넷의 지역 엔드포인트",
    "Required": "필요한",
    "Reset to Default HTML": "기본 HTML로 재설정",
    "Reset to Default Text": "기본 텍스트로 재설정",
    "SAML 2.0 Endpoint (HTTP)": "SAML 2.0 엔드포인트 (HTTP)",
    "SMS Test": "SMS 테스트",
    "SMS Test - Tooltip": "테스트 SMS를 보내는 전화번호",
    "SMS account": "SMS 계정",
    "SMS account - Tooltip": "SMS 계정",
    "SMTP connected successfully": "SMTP 연결 성공",
    "SP ACS URL": "서비스 공급자 ACS URL",
    "SP ACS URL - Tooltip": "SP ACS URL - Tooltip",
    "SP Entity ID": "SP 개체 ID",
    "Scene": "장면",
    "Scene - Tooltip": "장면",
    "Scope": "범위",
    "Scope - Tooltip": "범위",
    "Secret access key": "비밀 액세스 키",
    "Secret access key - Tooltip": "비밀 액세스 키",
    "Secret key": "비밀 키",
    "Secret key - Tooltip": "검증을 위해 서버에서 인증 코드 공급자 API를 호출하는 데 사용됩니다",
    "Send Testing Email": "테스트 이메일을 보내기",
    "Send Testing Notification": "테스트 알림 전송",
    "Send Testing SMS": "테스트 SMS를 보내세요",
    "Sender Id": "발신자 ID",
    "Sender Id - Tooltip": "발신자 ID - 툴팁",
    "Sender number": "발신자 번호",
    "Sender number - Tooltip": "발신자 번호 - 툴팁",
    "Service ID identifier": "서비스 ID 식별자",
    "Service ID identifier - Tooltip": "Service ID identifier - Tooltip",
    "Service account JSON": "서비스 계정 JSON",
    "Service account JSON - Tooltip": "Service account JSON - Tooltip",
    "Sign Name": "신명서",
    "Sign Name - Tooltip": "사용할 서명의 이름",
    "Sign request": "표지 요청",
    "Sign request - Tooltip": "요청에 서명이 필요한지 여부",
    "Signin HTML": "로그인 HTML",
    "Signin HTML - Edit": "로그인 HTML - 편집하기",
    "Signin HTML - Tooltip": "기본 로그인 페이지 스타일 대체를 위한 사용자 정의 HTML",
    "Signup HTML": "가입 양식 HTML",
    "Signup HTML - Edit": "가입 HTML - 수정",
    "Signup HTML - Tooltip": "기본 가입 페이지 스타일을 바꾸기 위한 사용자 지정 HTML",
    "Signup group": "가입 그룹",
    "Signup group - Tooltip": "가입 그룹 - 툴팁",
    "Silent": "무음",
    "Site key": "사이트 키",
    "Site key - Tooltip": "사이트 키",
    "Sub type": "하위 유형",
    "Sub type - Tooltip": "서브 타입",
    "Subject": "제목",
    "Subject - Tooltip": "이메일 제목",
    "Team ID": "팀 ID",
    "Team ID - Tooltip": "Team ID - Tooltip",
    "Template code": "템플릿 코드",
    "Template code - Tooltip": "템플릿 코드",
    "Test Email": "테스트 이메일",
    "Test Email - Tooltip": "테스트 메일을 받을 이메일 주소",
    "Test SMTP Connection": "테스트 SMTP 연결",
    "Third-party": "서드파티",
    "This field is required": "이 필드는 필수입니다.",
    "Token URL": "토큰 URL",
    "Token URL - Tooltip": "토큰 URL",
    "Type": "타입",
    "Type - Tooltip": "유형을 선택하세요",
    "Use WeChat Media Platform in PC": "PC에서 위챗 미디어 플랫폼 사용",
    "Use WeChat Media Platform in PC - Tooltip": "PC에서 위챗 미디어 플랫폼 QR 코드 스캔을 통한 로그인을 허용할지 여부",
    "Use WeChat Media Platform to login": "위챗 미디어 플랫폼으로 로그인",
    "Use WeChat Open Platform to login": "위챗 오픈 플랫폼으로 로그인",
    "Use global endpoint": "전역 엔드포인트 사용",
    "Use global endpoint - Tooltip": "전역 엔드포인트 사용 - 툴팁",
    "Use id as name": "ID를 이름으로 사용",
    "Use id as name - Tooltip": "사용자 이름으로 ID를 사용합니다.",
    "User flow": "사용자 흐름",
    "User flow - Tooltip": "User flow - Tooltip",
    "User mapping": "사용자 매핑",
    "User mapping - Tooltip": "사용자 매핑 - 툴팁",
    "UserInfo URL": "사용자 정보 URL",
    "UserInfo URL - Tooltip": "UserInfo URL: 사용자 정보 URL",
    "Wallets": "지갑",
    "Wallets - Tooltip": "지갑 - 툴팁",
    "admin (Shared)": "관리자 (공유)"
  },
  "record": {
    "Is triggered": "트리거됨",
    "Object": "객체",
    "Response": "응답",
    "Status code": "상태 코드"
  },
  "resource": {
    "Copy Link": "링크 복사하기",
    "File name": "파일 이름",
    "File size": "파일 크기",
    "Format": "형식",
    "Parent": "부모",
    "Upload a file...": "파일 업로드하기..."
  },
  "role": {
    "Edit Role": "역할 편집",
    "New Role": "새로운 역할",
    "Sub domains": "하위 도메인",
    "Sub domains - Tooltip": "현재 역할에 포함된 도메인",
    "Sub groups": "하위 그룹",
    "Sub groups - Tooltip": "Sub groups - Tooltip",
    "Sub roles": "서브 역할",
    "Sub roles - Tooltip": "현재 역할에 포함된 역할",
    "Sub users": "하위 사용자들",
    "Sub users - Tooltip": "현재 역할에 포함 된 사용자"
  },
  "signup": {
    "Accept": "수락하다",
    "Agreement": "합의",
    "Confirm": "확인하다",
    "Decline": "쇠퇴하다",
    "Have account?": "계정이 있나요?",
    "Label": "라벨",
    "Label HTML": "라벨 HTML",
    "Options": "옵션",
    "Placeholder": "플레이스홀더",
    "Please accept the agreement!": "계약서를 승인해주세요!",
    "Please click the below button to sign in": "아래 버튼을 클릭하여 로그인하세요",
    "Please confirm your password!": "비밀번호를 확인해주세요!",
    "Please input the correct ID card number!": "올바른 신분증 번호를 입력해주세요!",
    "Please input your Email!": "이메일을 입력해 주세요!",
    "Please input your ID card number!": "당신의 신분증 번호를 입력해주세요!",
    "Please input your address!": "주소를 입력해주세요!",
    "Please input your affiliation!": "소속을 입력해주세요!",
    "Please input your display name!": "디스플레이 이름을 입력해주세요!",
    "Please input your first name!": "이름을 입력해주세요!",
    "Please input your invitation code!": "초대 코드를 입력하세요!",
    "Please input your last name!": "성을 입력해주세요!",
    "Please input your phone number!": "전화번호를 입력해주세요!",
    "Please input your real name!": "진짜 이름을 입력해주세요!",
    "Please select your country code!": "국가 코드를 선택해 주세요!",
    "Please select your country/region!": "국가 / 지역을 선택해주세요!",
    "Regex": "정규식",
    "Signup button": "가입 버튼",
    "Terms of Use": "사용 약관",
    "Terms of Use - Tooltip": "등록 중 사용자가 읽어야 하고 동의해야하는 이용 약관",
    "Text 1": "텍스트 1",
    "Text 2": "텍스트 2",
    "Text 3": "텍스트 3",
    "Text 4": "텍스트 4",
    "Text 5": "텍스트 5",
    "The input Email doesn't match the signup item regex!": "입력한 이메일이 가입 항목 정규식과 일치하지 않습니다!",
    "The input is not invoice Tax ID!": "입력한 것은 송장 세금 ID가 아닙니다!",
    "The input is not invoice title!": "입력값은 송장 제목이 아닙니다!",
    "The input is not valid Email!": "입력 값은 유효한 이메일이 아닙니다!",
    "The input is not valid Phone!": "입력이 유효한 전화번호가 아닙니다!",
    "Username": "사용자 이름",
    "Username - Tooltip": "사용자명 - 툴팁",
    "Your account has been created!": "계정이 생성되었습니다!",
    "Your confirmed password is inconsistent with the password!": "확인된 비밀번호가 비밀번호와 일치하지 않습니다!",
    "sign in now": "지금 로그인하십시오"
  },
  "subscription": {
    "Active": "활성",
    "Edit Subscription": "구독 편집",
    "End time": "종료 시간",
    "End time - Tooltip": "End time - Tooltip",
    "Error": "오류",
    "Expired": "만료됨",
    "New Subscription": "새 구독",
    "Pending": "대기 중",
    "Period": "기간",
    "Start time": "시작 시간",
    "Start time - Tooltip": "Start time - Tooltip",
    "Suspended": "일시 중지됨",
    "Upcoming": "예정됨"
  },
  "syncer": {
    "Affiliation table": "소속 테이블",
    "Affiliation table - Tooltip": "작업 단위의 데이터베이스 테이블 이름",
    "Avatar base URL": "아바타 베이스 URL",
    "Avatar base URL - Tooltip": "아바타 이미지의 URL 접두사",
    "Casdoor column": "카스도어 컬럼",
    "Column name": "열 이름",
    "Column type": "컬럼 형태",
    "Connect successfully": "연결 성공",
    "Database": "데이터베이스",
    "Database - Tooltip": "원래 데이터베이스 이름",
    "Database type": "데이터베이스 유형",
    "Database type - Tooltip": "XORM에서 지원되는 모든 데이터베이스 (예: MySQL, PostgreSQL, SQL Server, Oracle, SQLite 등)를 지원하는 데이터베이스 유형.",
    "Edit Syncer": "에딧 싱커",
    "Error text": "오류 메시지",
    "Error text - Tooltip": "에러 텍스트",
    "Failed to connect": "연결 실패",
    "Is hashed": "해시화 되었습니다",
    "Is key": "키 여부",
    "Is read-only": "읽기 전용 여부",
    "Is read-only - Tooltip": "읽기 전용 여부 - 툴팁",
    "New Syncer": "신규 싱크어",
    "SSH host": "SSH 호스트",
    "SSH password": "SSH 비밀번호",
    "SSH port": "SSH 포트",
    "SSH user": "SSH 사용자",
    "SSL mode": "SSL 모드",
    "SSL mode - Tooltip": "SSL mode - Tooltip",
    "Sync interval": "동기화 간격",
    "Sync interval - Tooltip": "초 단위의 단위",
    "Table": "테이블",
    "Table - Tooltip": "데이터베이스 테이블 이름",
    "Table columns": "테이블 열",
    "Table columns - Tooltip": "데이터 동기화에 관련된 테이블의 열들입니다. 동기화에 관련되지 않은 열은 추가할 필요가 없습니다",
    "Test DB Connection": "DB 연결 테스트"
  },
  "system": {
    "API Latency": "API 지연",
    "API Throughput": "API 처리량",
    "About Casdoor": "카스도어에 대해",
    "An Identity and Access Management (IAM) / Single-Sign-On (SSO) platform with web UI supporting OAuth 2.0, OIDC, SAML and CAS": "웹 UI를 지원하는 ID 및 액세스 관리 (IAM) / 단일 사인온 (SSO) 플랫폼으로 OAuth 2.0, OIDC, SAML 및 CAS를 지원합니다",
    "CPU Usage": "CPU 사용량",
    "Community": "커뮤니티",
    "Count": "카운트",
    "Failed to get CPU usage": "CPU 사용률을 얻지 못했습니다",
    "Failed to get memory usage": "메모리 사용률을 가져오는 데 실패했습니다",
    "Latency": "지연",
    "Memory Usage": "메모리 사용량",
    "Official website": "공식 웹사이트",
    "Throughput": "처리량",
    "Total Throughput": "총 처리량",
    "Unknown version": "알 수 없는 버전",
    "Version": "버전"
  },
  "theme": {
    "Blossom": "꽃이 피다",
    "Border radius": "테두리 반경",
    "Compact": "소형의",
    "Customize theme": "테마 맞춤 설정하기",
    "Dark": "어둠",
    "Default": "기본 상태",
    "Document": "문서",
    "Is compact": "견고합니다",
    "Primary color": "기본색상",
    "Theme": "주제",
    "Theme - Tooltip": "앱의 스타일 테마"
  },
  "token": {
    "Access token": "액세스 토큰",
    "Access token - Tooltip": "액세스 토큰 - 툴팁",
    "Authorization code": "승인 코드",
    "Authorization code - Tooltip": "인증 코드 - 툴팁",
    "Copy access token": "액세스 토큰 복사",
    "Copy parsed result": "파싱된 결과 복사",
    "Edit Token": "편집 토큰",
    "Expires in": "만료일",
    "Expires in - Tooltip": "만료 시간 - 툴팁",
    "New Token": "새로운 토큰",
    "Parsed result": "파싱된 결과",
    "Parsed result - Tooltip": "파싱된 결과 - 툴팁",
    "Token type": "토큰 유형",
    "Token type - Tooltip": "토큰 유형 - 툴팁"
  },
  "transaction": {
    "Amount": "금액",
    "Amount - Tooltip": "거래된 제품의 금액",
    "Edit Transaction": "거래 편집",
    "New Transaction": "새 거래",
    "Tag - Tooltip": "거래 태그"
  },
  "user": {
    "3rd-party logins": "제3자 로그인",
    "3rd-party logins - Tooltip": "사용자가 연결한 소셜 로그인",
    "Address": "주소",
    "Address - Tooltip": "주거지 주소",
    "Address line": "주소",
    "Affiliation": "소속",
    "Affiliation - Tooltip": "고용주, 회사명 또는 조직명",
    "Balance": "잔액",
    "Balance - Tooltip": "사용자의 잔액",
    "Bio": "소개",
    "Bio - Tooltip": "사용자의 자기소개\n\n안녕하세요, 저는 [이름]입니다. 한국을 포함한 여러 나라에서 살아본 적이 있습니다. 저는 [직업/전공]을 공부하고 있으며 [취미/관심사]에 대해 깊게 알고 있습니다. 이 채팅 서비스를 사용하여 새로운 사람들과 함께 대화를 나누기를 원합니다. 감사합니다",
    "Birthday": "생일",
    "Birthday - Tooltip": "생일 - 툴팁",
    "Captcha Verify Failed": "캡차 검증 실패",
    "Captcha Verify Success": "캡차 검증 성공",
    "Country code": "국가 코드",
    "Country/Region": "국가 / 지역",
    "Country/Region - Tooltip": "국가 또는 지역",
    "Edit User": "사용자 편집",
    "Education": "학력",
    "Education - Tooltip": "학력 - 툴팁",
    "Email cannot be empty": "이메일은 비어 있을 수 없습니다",
    "Email/phone reset successfully": "이메일/전화 초기화가 성공적으로 완료되었습니다",
    "Empty input!": "빈 입력!",
    "Face ID": "얼굴 ID",
    "Face IDs": "얼굴 ID들",
    "Gender": "성별",
    "Gender - Tooltip": "성별 - 툴팁",
    "Homepage": "사용자의 홈페이지",
    "Homepage - Tooltip": "사용자의 홈페이지 URL",
    "ID card": "ID 카드",
    "ID card - Tooltip": "신분증 - 툴팁",
    "ID card back": "신분증 뒷면",
    "ID card front": "신분증 앞면",
    "ID card info": "신분증 정보",
    "ID card info - Tooltip": "신분증 정보 - 툴팁",
    "ID card type": "신분증 유형",
    "ID card type - Tooltip": "신분증 유형 - 툴팁",
    "ID card with person": "사람과 신분증",
    "Input your email": "이메일을 입력하세요",
    "Input your phone number": "전화번호를 입력하세요",
    "Is admin": "어드민인가요?",
    "Is admin - Tooltip": "그 사용자가 소속된 조직의 관리자인가요?",
    "Is deleted": "삭제되었습니다",
    "Is deleted - Tooltip": "소프트 삭제된 사용자는 데이터베이스 기록만 유지되며 어떠한 작업도 수행할 수 없습니다",
    "Is forbidden": "금지되어 있습니다",
    "Is forbidden - Tooltip": "금지된 사용자는 더 이상 로그인할 수 없습니다",
    "Is online": "온라인 여부",
    "Karma": "카르마",
    "Karma - Tooltip": "카르마 - 툴팁",
    "Keys": "열쇠",
    "Language": "언어",
    "Language - Tooltip": "언어 - 툴팁",
    "Last change password time": "마지막 비밀번호 변경 시간",
    "Link": "링크",
    "Location": "장소",
    "Location - Tooltip": "거주 도시",
    "MFA accounts": "MFA 계정",
    "Managed accounts": "관리 계정",
    "Modify password...": "비밀번호 수정하기...",
    "Multi-factor authentication": "다단계 인증",
    "Need update password": "비밀번호 업데이트 필요",
    "Need update password - Tooltip": "로그인 후 사용자가 비밀번호를 업데이트하도록 강제합니다.",
    "New Email": "새 이메일",
    "New Password": "새로운 비밀번호",
    "New User": "새로운 사용자",
    "New phone": "새로운 핸드폰",
    "Old Password": "이전 암호",
    "Password set successfully": "비밀번호가 성공적으로 설정되었습니다",
    "Phone cannot be empty": "휴대전화는 비어 있을 수 없습니다",
    "Please select avatar from resources": "자원에서 아바타를 선택해주세요",
    "Properties": "특성",
    "Properties - Tooltip": "사용자의 속성",
    "Ranking": "순위",
    "Ranking - Tooltip": "순위 - 툴팁",
    "Re-enter New": "재진입 새로운",
    "Reset Email...": "이메일 리셋...",
    "Reset Phone...": "폰 초기화...",
    "Score": "점수",
    "Score - Tooltip": "점수 - 툴팁",
    "Select a photo...": "사진을 선택하세요.",
    "Set Password": "비밀번호 설정",
    "Set new profile picture": "새로운 프로필 사진을 설정하세요",
    "Set password...": "비밀번호 설정...",
    "Tag": "태그",
    "Tag - Tooltip": "사용자의 태그",
    "The password must contain at least one special character": "비밀번호에는 최소 하나의 특수 문자가 포함되어야 합니다.",
    "The password must contain at least one uppercase letter, one lowercase letter and one digit": "비밀번호에는 최소 하나의 대문자, 소문자 및 숫자가 포함되어야 합니다.",
    "The password must have at least 6 characters": "비밀번호는 최소 6자 이상이어야 합니다.",
    "The password must have at least 8 characters": "비밀번호는 최소 8자 이상이어야 합니다.",
    "The password must not contain any repeated characters": "비밀번호에는 반복된 문자가 없어야 합니다.",
    "This field value doesn't match the pattern rule": "이 필드 값이 패턴 규칙과 일치하지 않습니다.",
    "Title": "제목",
    "Title - Tooltip": "소속 내 직위",
    "Two passwords you typed do not match.": "두 개의 비밀번호가 일치하지 않습니다.",
    "Unlink": "연결 해제하기",
    "Upload (.xlsx)": "업로드 (.xlsx)",
    "Upload ID card back picture": "신분증 뒷면 사진 업로드",
    "Upload ID card front picture": "신분증 앞면 사진 업로드",
    "Upload ID card with person picture": "사람과 신분증이 함께 있는 사진 업로드",
    "Upload a photo": "사진을 업로드하세요",
    "User Profile": "사용자 프로필",
    "Values": "가치들",
    "Verification code sent": "인증 코드가 전송되었습니다",
    "WebAuthn credentials": "웹 인증 자격증명",
    "You have changed the username, please save your change first before modifying the password": "사용자명을 변경했습니다. 비밀번호를 수정하기 전에 변경사항을 먼저 저장하세요.",
    "input password": "비밀번호를 입력해주세요"
  },
  "verification": {
    "Is used": "사용됨",
    "Receiver": "수신자"
  },
  "webhook": {
    "Content type": "콘텐츠 유형",
    "Content type - Tooltip": "콘텐츠 유형",
    "Edit Webhook": "Webhook 편집",
    "Events": "이벤트",
    "Events - Tooltip": "이벤트",
    "Extended user fields": "확장 사용자 필드",
    "Extended user fields - Tooltip": "확장 사용자 필드 - 툴팁",
    "Headers": "헤더들",
    "Headers - Tooltip": "HTTP 헤더 (키-값 쌍)",
    "Is user extended": "사용자가 확장되었습니까?",
    "Is user extended - Tooltip": "사용자의 확장 필드를 JSON에 포함할지 여부",
    "Method - Tooltip": "HTTP 방법",
    "New Webhook": "새로운 웹훅",
    "Object fields": "객체 필드",
    "Object fields - Tooltip": "표시 가능한 객체 필드",
    "Single org only": "단일 조직만",
    "Single org only - Tooltip": "웹훅이 속한 조직에서만 트리거됩니다.",
    "Value": "가치"
  }
}
